[ViuTV]2145-2225 Good Night Show 全民造星

要數而家嘅殿堂級香港男偶像，你即刻諗起邊個？會唔會仲係N年前嘅四大天王？
呢99位男生，都有一個共同夢想，就係要成為你心目中嘅超級偶像！當中有唔少潛力股、黑馬、璞玉等你慢慢發掘！
p.s.今晚8點播前傳，之後星期一至五，晚晚9:45都有得睇

開始了

香港近年真係冇男偶像
唯一得王宗堯叫做男神，但距離大明星就仲有一段距離

Tank
會唔會見返VVN？

華dee 係真係參賽者定做妹

唔識跳都可以學
唱唔到歌真係

tank

不了

啱啱耍劍嗰個又係做過脫毒工程既

好核突 頭先條友唱必殺技
同埋個dee gor係到做戲

勇者tank ,希望唔好咁快out
最好最後可以見番vvn就perfect

翻版陳豪又有份

比比鳥算唔算偶像

笑撚死

點搞 全部都咁三尖八角

dee係咪笑波子失散兄第

又係呢個呀Tank

叫你rap歌咩

屌笑撚死我

配埋eason首歌

耿耿於懷個首

佢個嘴好想屌柒佢

痴線 咩唔靚仔 你吹咩

好撚串 viutv

條友明明係dancer黎, 但係走去表演唱歌

Rap緊

選佢都係為節目效果

嘩屌，可以笑到完場，可以發掘新一代笑星

Dee gor 可以一戰

唔撚係掛 佢都叫好笑？

之後有個「廣告女王」的節目

咁撚肥又矮都黎參加

我想問apple仔係唔係度？？

唔得架咩

公開處決

咁撚高

193cm？！

個肥仔跳舞好勁

Viu 係唔係特登揀啲岩岩參參嘅人出嚟
啲參賽者好似俾人擺上枱咁

梁業一定係個好開心既肥仔

fashion buyer但係著到成個支那人咁

得個高，身形好柒

有條友個個post都負評

造星 冇話唔可以造諧星喎

好撚勁

好勁

原來真係咁假
個Dee gor 同個梁業一早識 識左好多年
有學過跳舞都知佢兩個frd底

冇錯，就好似Suzuki呢啲外型真係好令人有印象好易記得佢

但Suzuki係仲有d manner好睇

屌營養不良

笑左 入面有幾個跳開舞既不嬲一早識
Lockman deegor 肥仔果堆

Deegor講得出咁假既野真係飯都噴

條眉勁粗

18歲？？？？？？

係 肉酸到 佢地成班跳舞老屎忽
咁樣要扮唔識

有劇本是常識吧

廟街歌神咩屌

真係退

條女把聲

肥仔

Anson成個女人咁

仲衰撚過脫獨工程
擺明係想靠個節目玩鳩班友

駛唔駛啊

出街拉票

小白臉

CLS

到時第一輪就收皮就好笑

屌 好撚樣衰

我都覺
屌佢老母個劇本明顯到

屌，政府廣告個公仔咁可愛邊忽似林鄭月娥呀？

笑死

諗咗好耐做乜咁熟口面

睇曬99個

我啱啱都係咁講咗出口

咁最少佢都有講明幾個高人氣係乜水
劇唔劇本睇之後點

屌 睇少左節

好好笑

配樂

D動作打功夫咁

有啲好似發育不良喎

花姐個樣勁閪

但如果唔記得舞步點練到

啱
黑到仆街

跳得多就記得

其實係要佢地頂到啲壓力啫
本身個個都唔係十項全能架啦
想做明星係咁harsh

冇錯，發哥都唔係唱歌跳舞樣樣精啦

都幾寫實呀
行行都唔係牛咁勤力就有得上位

而家成日講99個男仔包唔包退出咗嗰個？

其中有一個係中學師弟 以前同我班有個同學打交定鬧交要見家長 印象極深刻 一睇到佢就諗返起

似係搵一班友玩鳩人
剩係揀靚仔不如睇港男

原來阿餅前日生日 生日快樂

而家根本都唔係要揀靚仔

d囡囡好正

真人好咸濕 成日抽女學生水

睇過佢ig
平時著衫唔係咁
係行"潮人"路線

不過真係唔識欣賞

暫時黎講幾好睇幾好笑

呢啲節目通常靠妹妹仔支持
而加有咩人可以畀班妹吹捧？

其實有好多都係ig男神來

個人心水係 23, 61 同埋 99 號

睇唔出

導師又有火火同Iron Man

琴日個前傳已經好好笑
btw肥仔

跳舞打拳果到真係好好笑

肥仔有market

武林聖火零

一陣睇下先

開波

開始

揀d comment好串

第一日就淘汰一半？

網上投票頭五名都入硬50強，扮乜鬼驚吖

原來收99件純粹為左意頭
其實一半係跑灰仲要第一集出黎死

肥蟲

點解肥仔咁既身型可以跳到咁靈活？

但其實都正常
主賽圈好難support到全數99人
之前闔家問答係200幾個家庭foul剩幾個

LM支持

個肥仔真係好假

真人show 係香港得架咩

口水多過浪花

做乜同觀眾講咁多耶穌, 關我撚事咩

佢地條片都幾好睇，點知cut到咁短

留意吓成個post，除咗新留言外，全部留言都起碼有一個負評，唯獨得一個留言係冇負評，明眼人知乜事啦

心美

CCTVB五毛出沒注意

都有啲似瘦版杜汶澤

講唔出

Tank

無個靚仔 全部都係 玉皇大帝第九個孫 肉9酸

對住花姐真係好大壓力

根本成個節目就係想搵歌手

逐個輪住表演即刻比分，咁點做到咁啱50個入圍？

都正路的
Viu無乜自家產藝人
但係能唱的人太多，當然係想有多d不同talent的人

收皮

全美一叮咁既

一開頭以為好勁 點知

根本就係

撐下場啦

應該都有抽過籤的

垃圾

唱又唔得 樣又唔得 番去教書啦

點解冇女參賽者

好慘，會唔會唱到想喊？

會唔會9十幾個人都咁播足呀？
如果係咁拖咁長都幾悶
如果唔係 無份播果啲真係陰公

都算好樣既

火火又講得幾岩

女既參加另一個節目「廣告女王」

都好啲 有啲fingerstyle 玩素 但好難聽都唱得

我都等緊廣告女王

駐場歌手咁實掂啦

99個 無個好樣 唱又難聽 不如搞 舞林大會 舞王爭霸戰算啦

不如落西洋菜街搵

成條街都識唱, 識跳

點解香港人同韓國人上鏡個feel爭咁遠，係咪化妝問題

大媽舞唔叫識跳唱啦
雖然有d中年人真係唱得幾好

大媽？ 不了

西街d 大媽有晒登台經驗

你諗下大陸古裝劇同香港嘅宮心計 個feel都好唔同 成套野 viu呢套 好撚肉酸 ming仔youtuber d vlogs 啲調色 仲好睇

VVN會唔去參加廣告女皇

你聽過晒99個唱歌？

個老師 悶到

好睇wo
夠on9

你係邊號參賽者呀 我話無個好樣姐

終於明點解趙勁酷咁多人follow

100個都係普通貨

係佢外形比較好d

唔好要個旁白得唔得弓。。。抄produce 101抄得足d啦

成套野 個燈打得好差 後製又唔太好 好似無用心用movie cut pro 威力大師剪出黎咁 啲色又調到on99 好難睇

呢個「演員」做過邊個台主持？

喇叭

香港有幾多個台丫

好造作

睇到三個紅燈即刻想喊

淨係可以唱歌？

咁多表情

岩岩條友真係好難頂 忍唔住覆

好on9,播人地唱歌播得幾句，都唔知佢點難聽就foul左

強國唱歌比賽的style都唔啱香港啦

5號個樣成隻青蛙咁 對眼分得咁開

睇trailer好似有人舞刀

好慘🙈

做過乜節目主持？完全冇印像

佢影未岀場啲參賽者好好笑，啲參賽者見啲人岀局，想笑又唔可以笑，只可以9叫

樣衰

其實我都唔知

d笑意明明收都收唔住

其實呢個唱得幾好，外形都唔係令人反感啫

花姐可以再mean d

似係嘩個評分機制
完全估唔到點解會爆紅燈出黎

監製

34歲老左d

衰無台型？

明顯係想笑啦

嗰個就係我話似係參加過脫毒工程嗰個

咪講左 做多做 啲hand gestures 唔岩首歌

樣衰同年紀大係原罪

34歲呢個我覺得ok

34 個樣都ok
好過好多後生

但依家d 00後無乜性格

頭先6X號白衫條友仲樣衰

開聲唔得喎

大把人個樣仲普通過佢(34)啦

個製作真係好麻麻，加埋呢啲深情對白搞到成個港台啲節目咁

咬字唔得

呢個幾好丫

完全 係

差produce 101十萬皮

屌好撚慘

把聲好沙，唔係太夠氣咁

Hayden

到此為止了

睇廣告女王好過 啲仔無個靚 一係就化到塊面好撚好撚白

轉返藍燈？

咁都 bye 咁咪即係好多勁人 ?

吊好撚難聽

可以彈出彈入？？

咁撚喜劇化

評審好似無咩準則...

雖然真係幾難聽
但見到五個藍燈都堅持唱埋佢算係咁

香港sell 感性

「在台上我覓理想」

在台上我覓理想～
屌鳩你

幾好笑 mark唔錯 靚仔唱得

睇到好尷尬

嘩, 在台上我覓理想

Brian Hung ?

笑到仆街

百果園條女好大波

已經想叮

下集好笑

都幾好睇，有啲人好搞笑，再睇落去人熟咗應該唔錯

Brian Hung

一定會係咁

就好似選 Devils and Angels 咁.

大家都放錯左重點！
呢個節目唔係選偶像
而係搵新一代諧星！！！

個賽制應該唔係好似外國咁，台下全紅燈就要停表演
所以去到最後可以比評判轉番燈

原來有佢份

重之係搵男星入 ViuTV 啦, 女星以經係 Devil and Angel 嗰度揀咗D了.

呢套野真係幾搞笑

幾吸引想再睇

做諧星唔係星咩

星爺都可算係偶像既

賽制就假既, 節目先係真既.

this is a kind of real man show

乜星都須要, 要多源.

電視台咩人都須要

播幾多集先睇完90幾個

DNA幾個都好正

頂唔順

60, confirmed

所以我越睇越鐘意睇，真心可以開懷大笑

沙律都正, 可式無簽到, 我估應該係佢唔想簽, 或者條件唔啱.

彭于晏
張考全
吳彥祖

仲有生左仔, 結左婚果個大陸mode (唔記得名)

佢地都唔係靠唱/跳而上位架啦

都要識做戲同好好好靚仔

Btw一集都半個鐘唔夠喉

9點9做到10點半，係45分鐘

佢條仔幫到佢簽第二間啦

哇 佢都叫主演黎喎

石希路都正，可惜佢拍完毛小孩就無出現了

總共幾多集

60集

講真 呢個節目都幾仆街
係有好多好「岩蠶」又冇料嘅參加
有啲識跳舞唱歌都要比人歧視佢地垃圾廢料咁
嫌人矮嫌人柒嫌唔夠才華

再望下啲評判個尊容 有咩說服力

認真咗sorry

我當笑片睇

笑都係笑真係九唔搭八果啲
但有專長果啲真係笑唔落
班評判當人狗咁睇

好似d老屎忽對新入職評頭品足咁

4導師唔夠資格
Iron man劉美君指導唱歌無問題
但其他方面唔夠資格
卓韻芝唔知可以教咩
火火教劇好似又唔夠料
其他方面都唔得

係，例如你搵容祖兒呢啲歌星去做反而有說服力
屌你班評判無錯係各自有尊長
但佢地本身咪又係奇形怪相，
走去批評人樣衰、矮，
又話人得呢啲貨仔，
係咪得香港人先會咁present節目

根本搵幾十人做下把位做小丑比人笑柒，
有個唔算特別差又唔可以話好樣衰
都要比旁白恥笑 好撚狗

如果真係想搵天皇巨

小小hater都接受唔到點行落去

同埋佢地好多都真係表現得唔好喎

希望真係會有d似樣既仔仔出現

有個fd係入面
聽佢講其實好多都係特登做出黎
特登叫啲人誇張又做戲再剪到佢地咁

其實個節目做完未

一開頭一班人坐係到嗰陣
最前嗰行藍色西裝係咪微辣嗰個Paul gor??

邊間 ?

有埋唔多見報, 雜誌, 拍戲, 拍電視既 ?

60 咪係集數嚟囉

比賽由7月16日起至10月5日，逢星期一至五，一連60集

成班評判都好騎呢

如果評判有說服力，就唔使開呢個節目啦

同KIMI 出左寫真

真心有幾個仔仔唔差～～
18號 迪迪仔、23號 Anson、40號 應智越 、61號 Oscar 、99號 姜濤

姜濤樣ok
但viu幫佢執個形象好差

睇得出參賽者都好撚假

97個參賽者？又少咗個嗎？

99個已包前傳退出仔on9 仲有兩個呢？？

應該係仲有一個

呢個Frankie之前好似冇出現過？

7號中女殺手

跳舞要故仔架咩？

好靚仔

啲英文

存在感好低，Dororo

好柒

今次真係瞓左係度啦

呢個好似愛回家個博士

Dororo高過佢

原來講緊蝗語

搞一大堆野
唔知做乜撚野

牛逼

唔明佢rap乜

有冇人cap左七號圖

抵foul

可以近距離接觸到心美，咩都值曬啦

其實得咁小時間
應該做d最叻既野

韓撚

同泡菜一樣咁傻仔

咁佢rap時又真係無feel無passion

咁撚鍾意泡狗躝啦

連廣東歌一首都唸唔到

成個女人咁

當正自己真係泡菜

揾d 40歲以上的人黎揾年青偶像，笑4

其實好一般
得個樣扮韓

岩呀

抵死啦

五官都好似韓狗

去泡菜發展啦

會唔會去左 泡菜紅

成件事錯哂，呢個節目的年齡層唔係就係d十幾廿歲的年青人咩

英文名都無
根本就由頭到腳賣韓風

但泡菜個個都係咁既樣，佢憑乜突圍？

Ny咁都入唔到50強

點解講野咁唔正...

啲評判唔係睇人潛能同實力

算啦後生仔專心去泡菜發展啦

仲要跳得好一般
17歲韓國果班已經可以出道

就係呢班老屎忽西走晒d潛力股

成個節目原來最fail呢度
究竟選出嚟個偶像係俾邊個觀眾層

唱韓文把鼚都好難聽

佢搵余安安做評判我真係R晒頭

而家個問題係成個節目的走向係錯哂，又話想揾新一代的偶像，但成班幕後評判的眼光仲停留係二十年前

選贏係咪同余安安搞金曲之夜

同韓國produce101班評判同導師比 viutv呢班真係不知所謂...

重RAP埋大陸啲柒歌

頭先阿芝個句先好笑，如果viutv個年齡層係十幾廿歲就會鐘意，哦，原來呢個節目的目標觀眾係班同而家娛樂脫哂節的中佬中女

呢樣真 連我阿媽都睇到係咁鬧啲評判

見到佢就覺得煩

好驚呀……

Viu個定位都不知所謂
話造星但你係要咩星先得架？

其實點解唔係由佢地4個去揀人
要搵其他人做評判

頭先有個跳舞幾靚仔
期待鄧禮迪

阿jer

諗起都興奮
可以同TBB阿姐嘅名曲滿天星對
原來我哋睇緊嘅係靚聲王唔係揀偶像

記者？

屌
Jer緊係有jer毛架喇

點解個樣毒毒地

係咪蘋果啲賤格旁白

人如其名 個頭jer咁

佢自己都唔唱得唔跳得
可以講咩有建設性嘅評語

阿jer唱得好作狀

笑鳥

但唱得係幾好聽既

佢個樣好喜感

佢隻眼咩事

乜依家又興中間分界

鄭俊弘咁

救命
成件事錯晒
係咪大媽偶像？

Jer把聲有d似牙fred

個旁白d賤嘴有時好無謂

香港吹嘅韓風=翻炒90年代香港風格

佢其實係咪想造啲跳唱既星
但4個導師有兩個唔係音樂個行

揾鄭少秋去贏梗啦

睇黎要同個節目重新定位

唔係造星 而係糟質參賽者

為賤而賤
講埋d野完全無建設性

JER應該做開

睇樣係咩料

成個節目啲評判正係識不斷踩人... 一啲讚賞都冇
不停放大冇咁好既方面 跳舞跳得好就話唔識唱歌 唱歌唱得好就話冇樣.. 有樣就話冇實力 想點

頭先個韓風參賽者好似88都冇人同佢講咁

少林功夫加唱歌跳舞

酒粒仔 啲名係做鳩

個個都dear jane

又到此為止

唱得都幾好, 點解會全紅

個樣好生硬

咬字想點

啲老師 評判都唔掂
唔知佢地係邊個

少林功夫醒

蔡李佛？

無劃一的評審標準真係死症 真係死左都唔知咩事
我知Viu有人mon住呢度架
麻煩搵人解釋比觀眾聽下好無？

Brian Hung 出咗場未 ?

鬥乜鳩吖，一早內定晒啦
同埋真係好主觀，都冇準則fail人既

個阿姐似茶水格

所以咪話個定位怪到仆街囉
佢究竟要搵咩人
其實viu自己知唔知

咪就係可以訓練架嘛
viutv 佢地係咪錯左

偶像唔係要唱歌跳舞咩

頭先嗰僞泡菜同jerjer都好過個34歲hayden阿叔啦
樣又mk唱又唔得又呃人錢

我覺得呢個會入到

唱歌跳舞就話香港人淨係識唱歌跳舞?

唔唱歌跳舞就話望下後面啦，個節目叫全民造星

佢哋好似expect全部走出嚟已經係明星咁

佢地講撚哂

show 既角度呢個會入圍

應該之後會搵返佢?

其實我都覺得阿jer唔差 執下個頭個樣已經ok
唱歌都唔算差

呢個呆呆地幾可愛呀

好撚尷尬呀屌

唔係應該要喺LV1開始揀咩

外貌作為考慮之一我覺得唔係問題
但係個比重係咪同個才能一樣先？
如果條友有才，但只係個樣唔好睇就要燈，我諗真係一家之言得好緊要

「全民」造星？

VIUTV你究竟要搵咩人呀
亞洲星光大道定偶像定靚聲王呀
俾你搞到好亂

幾得意

要有 variaties

點解全民造星淘汰邊個靠評判

Jer 唱得ok wo 樣又唔係衰，痴線比人5紅

拍支棍落地嗰下做乜疾一疾

痴撚線

有d有potential 50都入唔到
有d唔知似乜都照入

真係唔係好夾

7撚到

佢個表情真係好慘情

唔訓練, 唔使黎啦
就係想靠你地咁大個backup 改造
d 評審好死板

呆呆地

可唔可以DQ班評判

雖然jer唱到太肉緊
但佢音色都ok喎

Un下un下出拳想點

呢個真係幾靚仔

果個唔男唔女嘅評判乜水來？？

BTW
啲十幾廿歲果啲仔點解個樣咁老？？

入左幾個之後可能監製詐型
之後就個個都全紅

Ok啦痴線

呢個咪有讚囉

out 左果d 會反cup ?

所以咪淨係得d三字頭的專業dancer入到圍

普通地拖棍

我好懷疑成班老屎忽知唔知年青人嘅口味係咩

18歲又話細
34歲又話老
想一嚟就要個廿幾歲又靚仔又識跳舞又識唱歌嘅人完全唔使TRAIN
有冇咁著數呀

酒粒仔幾cute

全民造星定揀星呀

評判究竟用咩做標準去淘汰人

d 評判咪又係二打六

根本成個香港娛樂圈的老屎忽，都係同呢個時代脫節

心情

有樣話人無料
有料又話人柒
想點撚樣

痴撚線，阿jer 會唔會係一盞燈都無，viu班評判隻手抽筋撳唔到制？
反而個阿叔入？

我覺得會, 制造緊張氣氛

個節目唔似係想搵啲有potential嘅人
想直接搵粒星

好失望呀，仲衰過以前亞視做亞洲星光大道

d評判真係睇到嬲

係囉
可造之才
train 下, 搵人執下個look 就出黎

唔唱歌唔跳舞就話人唔特別 唱歌跳舞果啲又唔比入圍 究竟佢地搵緊乜野人

全民造星就只係Facebook投票個五個

jer仔幾似林宥嘉

戒咗d過份肉緊同小動作就ok la，我都覺得佢唱冇問題，樣都ok

啲評語淨係「我覺得吸引唔到我囉」「我唔鐘意囉」
屌 咁求其搵個路人去做評判都得啦
講啲野都無建設性可言
同啲食評淨係話「好味」「好好味」「食雞有雞味」有咩分別

咁靚仔都唔要，練吓乜都得啦

如果評判有唔同年齡層 都可以接受
但係真係唔知睇班老野淘汰人有乜好睇

是但係橋底汁個好樣小小的呀叔上去唱大戲應該會入到

食屎啦垃圾阿dee同狂舞條友
仲有個死肥仔真係好作狀

個look 你唔鍾意可以之後再執㗎嘛

但佢標準係全紅即out 喎

好難兜到人返黎遮
搵乜籍口

呢啲有啲觀眾緣嘅咪應該留囉 起碼有啲話題

其實啲評判通過咗就直接變星？

嗰五個無計，可能評判都想彈哂

咁仲洗撚佢造星
叫佢地望返自己個節目名先啦

班老野：呢d岩妹妹仔睇囉，你唱大戲實過關ga

佢個根本係想搵廟街阿叔
係我哋一直搞錯咗

邊度有標準睇 ?

老老豆豆，其實做評判嗰5件蛋散喺娛樂圈又有乜成就？

酒粒仔咁正常都無
入埋曬d 鬼五馬六

有冇酒粒仔ig

Brian Hung 出場喇

酒粒仔

嚟啦嚟啦

劉翁好似已經係最後生

關景鴻

呢個似搞笑

好撚期待
實笑撚死

在場上我覓理想....................

Jm9

Diu

搵黃心美同強尼做評判好過

屌

呢個夠吸引喇卦

救命呀

做乜鳩

景鴻顧問，移民權威

呢個應該做諧星而唔係巨星

衝三小條友？

去幫人移民啦

好old school
好夠勇氣

唔識欣賞

飛躍舞台

真係頂唔順

依個OK wo

劉翁個樣好痛苦

完la 好嗎

屌 原來佢哋鐘鍾意呢D...

好似個黐線佬

唔係 嗰個叫Jimmy

反高潮

成個節目完啦

jm9

夠吸引

咁又入到復活

醬爆

唔撚係ma, 甘都有兩盞藍燈

其實作為表演者佢幾好，起碼放得開

個樣算幾cute
不過唱歌跳舞就

原來要痴線佬

景鴻岩岩最尾唱果段係咩歌???

又真係幾似樣

很想要

最後 ok 喎

如果最後只係得一類唱歌好既參賽者入到去

老實講 會睇到好鬼懨悶

完全唔明啲準則

依條友死撚硬

係
叫有鋪排
雖然有小柒

係咪阿信嚟

做乜

成日反高潮
唔得喎
攪得多會悶

佢都得點解酒粒仔唔得

睇咗兩集, 覺得節目製作人同評審嘅問題大過啲參賽者，佢哋好似唔知道自己要做啲咩

阿信

佢係要表演系畢業生

條肥婆乜水，講野成日扮老屎忽

亞州人跳依D好撚柒

俾你講下又幾似

viutv阿信

班評判導師仲係覺得idol係好似張學友咁企定定唱歌就得

笑死 馬天佑

成個阿舜咁

馬天佑

屌？

原來啲評判鍾意呢啲

痴撚線咁就五個燈

全部blue

Mo令我諗起娃娃舜

全藍 咩料

屌你老母 呢條友五藍燈
可唔可以解釋下

吓
個個都點解

好似張立基

呢個5藍燈？全民造馬呀

值5藍咩

九唔撚搭八

火火 同Eric Kowk 呆撚左

卓顫芝真係一針見血 證明班評判真係老屎忽

那型到仆街

點撚解唔係啲導師做評審

我覺得要公開番班評判嘅準則囉

房入面ironman 個d 評得仲好

究竟點解揀佢

冇人睇到 咁咪證明班評判on9囉

啲導師心情同連登仔一樣覺得啲評判做乜9

果四個導師同啲評審既意見全部相反

班導師都唔明評審做乜撚

Jer 真係死得好慘

評判滿意但班導師心諗

咩準則

房入面果啲重好

比心心條友有啲似黃之鋒

垃圾評判

鄧禮迪

屌，啲導師揀返啦戇鳩

應該導師選返

D參賽者都呆撚曬咁

d 手法無章法

轉場 敲門

依個點解過

係咪諗住玩鳩佢四個導師

VIUTV係咁倒自己米

班老野睇慣old school嘢

觀眾係咪有得投票之後
佢而家係咪想俾榕樹頭D阿婆投

最後可能導師推翻賽果，由佢地再選過

全民造星結果變成班評判被全民公審

不如搵啲最撚柒同尷尬嘅出嚟
整套笑片仲好喇

大大隻隻又肯嘗試 viuTV走寶。求酒粒仔艾豬 姐姐想認識你

最公平的投票方式根本應該係暗票
評審/導師睇哂咁多個人表演之後投票投出50個左右
同時觀眾又可以投票(包括係咪敗部復活)
咁樣先至係最理想

房入面係咩 ?

出邊個D又係咩 ?

姐姐

根本應該裡面果班揀番

油頭粉面5藍 死乸型
屌你老母viutv
仲有58集要捱

講左三集佢係大熱
最少去到十強啦

阿dee唔係靠名氣佢撚入到圍咩
跳舞仲衰過俾人out咗嗰啲

23歲但個樣成個阿叔咁

有無人解答 ?

兩班人分別係咩 ?

個 game 係點玩 ?

睇晒99個之後要揀50個好大機會都係9揀
無咁好記性

完全唔明班評判喺到做乜鳩

啊MO唱咩文嘅歌？

見到佢都唔開胃

係囉 成日都一下全紅
都唔知後面班參賽者乜料就後路都唔留下

轉場喇, 開波喇

入面係導師，揀完佢地 train, 出面係西走人

還我酒粒仔

我三集有睇 得今集講"大熱"炸喎

係即時劃低個分
之後先至集埋統計同開票

其實應該換左班評判佢
揾d真正既巨星或者娛樂公司既人會好好多

無

好撚柒啊 好似整容失敗

酒粒仔衰在生係香港
係日本韓國一早紅撚左 靚仔過d油頭粉面韓仔啦

究竟點全民法
全民睇住佢地揀星咁叫全民造星呀？

其實搵娛樂公司既人真係好D
而家個幾個好似都唔係好知要咩
憑心情禁燈

ViuTV請唔起

酒粒仔有冇圖

請唔起呀
坐係度個幾條友本身係娛樂圈都無成就
房入面個幾個講野就中肯好多

可唔可以比多次機會酒粒仔
覺得佢態度好好
表演都有誠意 而且有香港特色

由個mv到d參賽者的造型都知成個幕後都唔知2018年的娛樂事業係應該點做啦

得eric kwok睇得出佢係專登
佢後尾正正常常咁唱歌咪幾好聽

佢衰在唔夠白

乾乾淨淨 已經贏左好多香港男仔

酒粒仔好似有得繼續參加
見佢ig有po相

叫房入面嗰班出去做評判算啦
以前都唔鐘意劉美君
但而家發現佢都叫正常

頂 點樣叫返佢返黎

酒粒仔好正

18歲卜卜趣

靠化妝咋嘛
同埋男仔要咁白做咩

viutv 點兜

咁都有籍口?

咁另一個話去寒國簽經理人果個呢

我都覺得呢個可造之材喎
仲自己諗支舞表演幾有心
又後生

可以最後foul q 晒 d 人
復活埋都唔夠50人
然後叫D導師揀人返黎

如果到返嗰堆人出黎表演，一秒全紅添啦

1）之後有復活賽
2）評判out走哂啲人，就連後備席堆人都唔夠填，要係out走嗰度搵返啲人入黎

Agger

咁洗乜而家搵呢5個蛋散

睇左半粒鐘，心諗係咪咁嚴格，個個都咁多紅燈，最後個阿舜5藍燈確定班評審係不知所謂。劉翁自己有咩資格做評審，套VR驅魔人真係爛片中嘅xo

我都好想支持新台，但搞成咁仲話拍60集去到10月真係慘不忍睹....

VR驅魔人根本係玩cult
無得同佢認真

啱啱開始係差啲㗎啦，遲啲俾啲導師接手應該會好睇好多

套vr驅魔人真係一睇到就要轉台
完全唔知做緊乜鳩咁
污染我對眼

擺明笑片嚟
劉翁做開攝影 好多歌手包括Eason 嘅CD封面都係佢影

見到100個參加者有啲本身有啲名氣都feel到有對路
搵佢地屈班素人機好玩咩
仲要玩facebook俾心心最多既五位入五十強 成件事好造媒feel
Viutv都唔係第一次做真人show做到咁差架啦 大佬仲點贏cctvb

其實起碼都去到中段先玩心心啦
一開始就玩心心，其他唔出名嗰啲完全無人識，都唔公平

最弊係一套笑唔出嘅笑片

我笑得出 個個人睇嘅唔同

佢地有咩可以表演

+1
當時笑到仆街
中間又有d故事真係好睇

開台個陣成日追佢啲真人show 明明跟2047特首上學去好好睇
點知慢慢出埋慳D啦Honey同脫毒工程呢啲做假做到咁明顯既真人騷
最衰既係過左年幾啲真人騷仲係咁鳩 唔識做不如學下點做啦

酒粒仔好天真
竟然話呢度d係真心既朋友都算 可能都有d岩岩讀完書18歲同佢 真。fd到

但見到上面張相
Deegor 同埋格離果d會同你真心？永遠記住呢刻

覺唔覺個啊dee好撚柒？個樣成3040咁

dee哥話佢俾viu擺上台

比班導師做評審好過

34歲同mo點會入到

酒粒仔同我覓理想都一定好過馬天佑

有冇 NY IG 好靚仔

個節目定位垃圾到震

果幾件岩岩蠶蠶嘅評審想點
如果睇樣嘅咁當初選人入嚟做乜撚嘢
點表演都唔重要啦 一句樣衰就趕人走
屌你老母個粉面人mo仲樣衰過條jer
咁又過到 乜撚嘢標準

睇樣選香港先生啦
仲停留四大天王靚仔偶像時代

睇咗兩集都係將參賽者審到變地底泥

懶係真性情 想表達種嚴格 想造星
其實可以用拍攝手法、規則同後製
同低質嘅思想同言語攻擊勁低汁

真係唔明酒粒仔點解入唔到

唔明 NY 入唔到

倒米節目 唔知評審準則係乜
只係好主觀咁我唔鍾意你,點解你唔鍾意我呀,我唔鍾意你囉
咁點解你又鍾意佢呀,因為我鍾意佢囉
同埋點解唔係揀人訓練再評,係評完再訓練 屌有現成嘅使撚你造星咩

成件事用殘酷一叮的方法包裝係最失敗，應該認真d用夢想同熱血黎包裝仲好睇，同埋一集太短

VO講啲野閪撚到 好撚難聽
屌你老母見到班友都覺得好撚慘

痴線有d個樣正正常常執下髮型衣著就無問題
結果就算唱到兩嘴都比人話樣衰所以foul
但阿mo又樣衰唱歌跳舞唔係特別好就全藍燈
理解唔到

個MO咁都五燈就知成班評審都係垃圾

下下都淨係睇樣咪撚叫造星啦 直接叫選美啦垃圾viutv 聽個旁白聽到嬲 踩咁盡下下批評外貌 完全係做多左

話ny太韓太young唔岩年齡層
屌你阿mo油頭粉面唱到喊驚咁 d舞又唔係特別好
咁就5藍
原來家陣廢中鐘意呢d

全藍你都畀個原因我吖
完全唔明點解會剪走晒啲評判嘅評語
BTW 房入面嗰幾個導師好似有常理啲

果5件垃圾 得1個會有笑容
一條女就野都冇講過 一條女就全程西住面
個肥仔就講親野都踩到地底泥

得一條女咋喔

細細聲話你聽呀，白雪雪染左金色短髮果個男人黎架

化妝師化到成隻女鬼咁

垃圾節目
難得支持下

睇到個ny
成個造型 表演都ok
只係條友好主觀唔鐘意韓就foul

咁無咩問題
Viu都係連登仔睇多
如果選左偽韓仔 咪俾連登真男人屌死

余安安一句自己頂唔順就篩走人 咁唔撚專業就番屋企煮飯做師奶啦

大佬你專業評判黎架

完全同意
樣係有分加我覺得合理
但樣衰就奉旨out真係好仆街
連個旁白都好撚仆街 笑鳩人樣柒

介紹番 呢隻野係有棍既原來

有無人知旁白係邊個 懶生動咁奚落人 低俗當有趣 有勇氣參得賽都要咁比你話 人地都有阿媽生架喎 雖則自己平時都好MEAN 但作為觀眾都睇唔過眼好戥佢地慘

個種懶係幽默 但又唔好笑既tone真係好趕客
踩又踩得無理
讚又讚得虛無
炒撚左佢啦

評審可能以為自己玩緊Tinder

會唔會係Dixon？

原來叫文卓森，唔知乜水？

我覺得評審應該客觀睇埋實力 外觀固然重要 但係咪一句唔鍾意頂唔順就淘汰人 話得全民造星 鍾唔鍾意應該比番大眾定奪啦 無觀眾緣自然唔會有人投佢

其實影到班導師咁不滿評判既決定，係咪有乜伏線？

柒頭話人柒頭 不過算啦 可能旁白都係照稿讀

倒米節目
隔離套入夜請敲門 幫佢r到幾多人睇下
一個垃圾節目倒返米

我係kpop撚 講真produce 高質幾班
但難得有本土造星節目
梗係支持下

唉屌
咁撚垃圾

巴打講得好有道理 有現成既造條撚咩 要淘汰點解唔初選同複選果陣淘汰 話99個太多要FOUL一半 咩理由黎 不如一開始咪撚開咁多名額啦 外國節目係比導師據實力分級再加以訓練由觀眾投票 咁樣客觀得多 而家由評審選人但交比導師係做乜鳩 又主觀又無建設性既評語 少少說服力都無

全民造星但觀眾冇份投

叫做有，最高票數直接入圍嗰5個

好似得Iron Man比較正常 真係會睇參賽者來頭 好似果個景鴻 得Iron Man有睇人地Profile知道佢係玩戲劇 卓韻芝同火火都好似恥笑心態咁

我知呀
但之後就冇哂觀眾參與既部份?

我諗節目後期會有既 但現階段無姐

火火個個都恥笑

除咗erickwok 其他都一味話個樣唔掂
跳舞又話淨係識跳舞 唱歌好又話表情樣衰
到有樣又話人得個殻架啦 屌

講樣衰火火你最樣衰啦 咪又係上到電視出到位

冇人覺得個節目純粹係揾啲人嚟俾評判糟質下, 俾觀眾恥笑下嘅咩
唔好揾produce 101比喇, 人地個market都唔同我地
至少我作為觀眾睇啲奇形怪狀嘅參賽者睇得好開心

啱 但由阿jer已經睇得出唱得幾好都無用
樣>>>>>>>>實力

其實好戇鳩,冇樣就出局個個都係做上把
但冇人做下把,樣差少少或者大眾面啲未必係巨星,但都可以係人人認得嘅街坊星

係前傳監製話依個係好認真既節目 唔想參賽者有騎呢醜樣既一面比觀眾睇架

酒粒仔咁有心又叫有新意連復活區都無，反而個隻走音怪唔知做乜就可以全藍？ 同cctvb選港姐既賽果有乜分別。好懷疑係安插落去製造話題遲啲挑撥離間用

viutv真係好鍾意趕忠誠觀眾，世界盃決賽單野又係⋯⋯

唱歌又話人淨係識唱歌，跳舞又話無新意。但暫時入圍個啲都係表演呢兩樣。 話人無表現到最好既一面，即係笑容，想人點？ 成程乜都唔做企係度對你笑指住粒酒粒好無？ 會唔會話李小龍表演無笑容？

又想抄其他外國大陸節目又唔想俾人話抄，評審同教練係兩班人但連教練都成頭問號擰哂頭唔同意個評審既結果，咁叫啲教練之後點教？

話人唱歌個樣太Chok 無表情又會話唱歌無感情 龍門任佢地擺

酒粒仔暗示叫大家繼續睇落去 分明有「境滾」

估到, 制造討論位.

點睇ny 都好過阿mo 啦

可能viu tv 唔想ny 錯失大好前途先out 佢

係韓國發展得好既話，全世界都識你

係viutv 贏到個節目只係得100萬，有冇公司肯簽都成問題，簽都只可以係香港生存幾年

啲評判咁樣評viu都估唔到既

Jer唱得幾好 但係表情奇怪
但係點都唔會係一盞藍燈都冇
Mo跳得唔好 唱又難聽
唔明點解一盞紅燈都冇 仲要直入
酒粒仔係麻麻地 但有態度 有觀眾緣
得十八歲 可造之才喎 但係又係全紅
總結 評判垃撚圾

個旁白好撚賤

臨時演員都係演員

你係咪tvb打手 講兩句都賤

串撚到啊 你話你係演員
但你只係茄喱啡 串過馬撚

咁樣都唔撚賤？viu打手？

Cls講一句就tvb打手

爆冷反而五藍燈 佢又講得岩

個vo真係好賤喎 晚晚都有人講㗎啦

哩個幾靚仔 但係唱得麻麻

terry :o

呢個真

閪撚到震 你見有啲咩節目 VO閪 評判個樣又閪 屌你老母

旁白口頭禪：比賽就係咁架喇

Myar??

Myar聽都未聽撚過

未聽過

其實佢唔紅係有道理

哩個唔錯啊

港版 pd101?

真係頂唔順個 VO 幾分鐘啲態度變得咁快
一時又好輕鬆
一時又寸寸貢
一時又笑尻人
一時又懶傷感

個鼻又真係好突出

中文羊

中文羊，乜名黎

余安安

屌 唱得普通但係全藍燈

嚟喇嚟喇

廢青樣

呢個鄧喬咩料

好mean

幾有趣

其實啲評判成班老餅 真係好咩

佢講笑姐

愛愛愛愛愛愛愛愛愛

個package

屌你呀

唔好，起碼加番個後生啦

酷愛笑到仆街

幾得意既呢個

靜晒

啲表情笑死

呆鳩晒

唱2018年的廣東歌幾抵讚

後面靜撚哂

屌 班導師好好笑

想點

佢嗰陣其實係咪模仿緊啲乜
佢正常唱歌都唔係咁

做諧星有得諗

mc：唔好逼我啦

好自我陶醉

諧星都係星

面就人地比...

次次禁個制要揭起塊野

都唔知係咪玩嘢 但把聲笑死我

已經㩒遲咗

班導師

王心美好撚正

字都未咬得正

陳啟...

呢個笑左

29歲仲滴滴仔

其實樣都唔算靚仔

好多都唔係為錢[size=1]先[/size=1]既...
明星夢

花瓶

全民造球星

有無人知 Tank 幾多號

呢個幾上鏡

29歲已經係滴滴仔

95

心美既眼神

成個關楚耀咁樣

個look有星味

個旁白好煩，好似夾硬揾d野mean d參賽者咁

監製都J

中女放電咁

花姐一見人靚仔就笑哂口

嚟個幾靚仔

監製都搭糖

真係咁靚仔咩

先loop兩次咁厚度

Mean唔緊要，懶串嗰種語氣好難頂

走音都冇事

臭雞

靚仔真係大撚哂

走晒音

好難聽

走音之王

三次就煩㗎喇
黎天王都成日走音啦，冇咩特別

咁靚仔 贏晒啦

走哂音 都入到圍

成班好酸

左右2個gay佬見到靚仔就唔按燈

好on9 咁都唔out

Jer仔見到呢位有咩感受

your face

真係靚仔到咁咩

走音到咁都可以唔out
乜料

黃心美西痕

復活島

復活島~dom dom.

相比嚟講暫時最靚仔喎

唱歌就....

佢好似out左
睇佢ig完全無提

Eric kwok 咁既樣去笑人

想睇佢唱歌

Iron Man好野

唉自己搞死自己

全隻歌都假音咁唱？

評判個組合冇好好夾過

以嗰啲乜乜一叮為例 幾個評判都會有鮮明角色

例如當中一個會比較西面同嚴格 另外幾個會比較鬆手

必要時甚至會幫參賽者平反講幾句好說話等人唔好咁難受

依家就5個都係嚴格西面評判 結果就好易變成一味喺度踩

好酸

呢位先生隻手有咩事

依個有D似弱智仔

咩個咩事

頂唔撚順喇我

唱到比人摙住個春袋咁款

有條友見人紅燈 開心到

佢個唱腔咩料

牙朗

米奇腔參賽

好好笑d表演

嚴格係好事黎嘅 淘汰賽喎 唔係要打和
而家係有好多個界別
但要有啲後生仔囉

特登走音架屌你

佢正正常常唱可能入到

選歌錯誤啦
呢首歌完全聽唔到佢真聲

好撚難聽

自信爆棚

過份有自信

假音人有陳偉霆聲底 taxi

全程獎門人

笑撚左

Viu嘅損失

Viutv有損失呀

呢個好似上黎玩野咁

屌真係有D似

VO 都唔出聲 comment

個個以為用到假音就識唱歌

點解Terry三紅去唔復活？

鍊住春袋咁聲

雖然唱得幾難聽 但我幾中意佢 幾自我
如果揀返首正常d既歌應該壓場過其他人

大家都係走音，但靚仔個個就出到線

靚仔大曬架嘛

可能真係鍊住練返黎

公平咩

播翻江華同阿信講個段比條自信友睇啦

呢個太有性格，揀呢d歌比賽太大風險

心佢老母咩

又泡菜

？？？

個人練習生

.....

自修生…

自修生

死硬

理想職業=職業

冇公司簽約寫練習生

又學到嘢

哇屌

泡菜乸型死撚開啦

個vo好撚好笑喎

只係舉例 你唔覺佢其實5位評判同3位評判係冇乜分別咩

cut走兩個都一樣 因為都係同一樣野黎 只係duplicate咗

然後你講得啱啊 加個後生仔落去係其中一個方法令個組合豐富啲

我係kpop撚都屌你on9啦

呢個樂華啲frd

好嘔心

最弊呢個show係覺得韓風係一個缺點

笑到肚痛

屌當自己個人練習生

啲評論好撚垃圾

其實呢個節目係咪一早拍曬？
定邊拍邊播

去in樂華啦

好似仲拍緊

職業改返做學生

播緊呢d應該係6拍

劉翁屌佢話唔洗入行 好多偶像不嬲都好自我架啦 咁先有型架嘛
佢係覺得自我要有料 所以其實想聽下佢用真聲唱 睇下歌問題定根本唱唔好

唔係抄韓風，係跟一個好的娛樂事業國家學習啊，唔通跟你viu陳展鵬式造型牙

其實佢身為男仔點解會偏好泡菜

應該呢九十幾個人同一日出晒嚟
只係剪開晒嚟播

其實依個JER唔錯

死泡...

要韓風咁不如死番去韓國

啲評判開始撚緊個假泡仔

Gay佬咁

其實唱得跳得

但竟然全藍

我熱低，受唔住韓低

其實佢唔差 比起前面啲人

係韓左啲但唱跳都算唔錯

乜字嚟架

個表演其實真心唔差

唱跳ok既

表演嚟講佢算有準備同自信嘅

香港人見韓就反架啦

万刀甲？

又跳又唱 好難架

同呢班比既話係既

跳緊舞 ？

好矮咁

有有巴打打到佢個名出嚟

不過我會想睇女版多啲

呢個後生其實都幾好笑容喎

鋈

係咪 管鋈？

之前Mtr廣告有佢

似喎

邊個廣告？

水大金

有冇165

以前香港夠學日本啦
又唔見佢哋屌以前抄日本
嗱你話佢學得柒係另一回事

如果如果..如如...果

Rap黎？

學周杰倫？

都陽光呀

唔係祟韓，係祟優

糟蹋了愛如潮水

其實幾好

幾好聽喎

有條女喺車廂唔舒服 佢坐隔離

呢個係ok嘅

果幾下都叫好d既

喂 佢唱好過rap喎

GAI果首黎

唱歌再練下都幾好

點解之前有人三藍去復活
依家又唔哂

反而甩咀，唱歌麻麻地都留低

正正常常就入啦

唔洗

黃心美個樣濕晒

黃心美臨尾勁緊張

好香港嘅陽光男孩

心美發癲

嘩屌 佢唱算鳩數啦

把聲又好聽 又陽光 認真佢唱歌我會想聽下

又有窮飛龍

2藍先係復活

有嚴祺

愛如潮水一首咁好嘅經典歌唔係俾人攞嚟Rap

唱最佳損友嗰個做乜鳩

黃心美花癡mode

屌你，發生咩事

果個邊個黎

Yimk

條仔好似唱得幾好

最後那個死硬

哦thanks

好似冇咩人復活區
一係就直接foul

得個高字

有冇聽過Gal嗰個版本

屌，心美痴左線咁

最後個個幾靚仔wor

聽晚又係搞笑

全民諧星

一晚得咁短 唔夠喉

Agger 真心幾好笑

viutv都有人睇

唔通好似你哩d垃圾仲睇tvb咩

有冇人開2

雖然話viu請唔到啲大class
但當年atv都請到周國豐 吳國敬 walter ma啦
好掛住周國豐同walter ma

播9個字都冇都係唔夠喉

鋈仔都幾q呀 又唱得 暫時唯一記得佢

已開新po